各位準備好持久戰未？

香港人成日比人串急功近利
搵快錢至上
但係
今次時代革命
我地挑戰緊世上最大既極權國家
唔好比伊拉克，印尼，智利既成功影響左
覺得人地咁短時間就得，點解香港唔得
記住，「我地挑戰緊世上最大既極權國家」

各位手足
問下自己
有無積極投入黃色經濟圈既建設
有無保持傳播文宣既狀態
有無最少出席一下拎到不反對通知書既集會

堅持，反抗
光復香港，時代革命

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

唔好睇小自己既力量！星星之火 可以燎原

建立到強大既經濟圈
同真普選一樣咁重要！

一早打緊持久戰 坐左幾耐

唔好覺得4-5 個月就好耐
一定要堅持
兄弟爬山，各自努力

我預左打幾年

其實預左

我開頭都講左香港人唔少係急功近利

勇武手足拎左十年出黎反抗
和理非拎最少十年黎堅持都好合理呀！

民主抗共到民粹抗共（1989-2019）
公民抗命到公民抗暴（雨傘運動到反送中運動）
分離主義成爲現實

政府不可能依靠現有警察（即使加上解放軍）恢復秩序，進行有效管治。攬炒是一場懸崖刹車的游戲，大家鬥輸，誰更能承受攬炒的代價誰就會贏。

速戰速決又係輸，打持久戰又係輸
其實大家都心知肚明
長痛不如短痛，要輸都要輸得痛快，就好似撲火飛蛾一樣
此時了斷或可得到一時蕭灑，再沉淪落去只會落得千古罵名
我地叛國亂港既反賊阿
欲為大事，當在此刻!

我地係叛國亂港既反賊阿